招絲打同我一齊摺拉巴拎A

招絲打一齊專心溫書 過三爆四
絲打COME

死基佬